大家當年賣first car嗰時有冇喊

如題，有啲gay但我成日諗到要賣架車時就接受唔到

有冇過來人

仲傷心過分手

1月11！上水和你轆！不見不散?

冇 因為賣個價錢仲好過我買返來

有喊

好似呃緊下手咁，內心有少少過意唔去

真， 揸到 130kmh 個軑震得好勁，架車個低又唔mo,應該浸過水

笑到喊
個冷氣整到冇得再整 求其入咗$100雪種
試車嗰日涼浸浸 之後第二日即刻交收

所以仲揸緊，未賣

如果將會換一架你好鍾意，恨左好耐既車應該唔會咁感動
巴不得早D賣走佢添

唔捨得總會有, 不過車就好似女朋友一樣, 岩岩一齊果時就覺得會一生一世, 但後尾總有D原因令到你要放手......

無賣到 仲留咗喺度
再買多㗎新 又唔係無位擺

開心到喊，2萬買牛肺返黎，玩左年幾，就快要續牌費，隻雞脾eat eat聲，夠期換，去車房叫佢係咁易擰實返，第二日試車無聲，3萬放返出去

巴打
其實賣出去又唔係特別值錢 幾皮野車
如果唔洗錢有位擺 不如放係到先？
無保險唔揸住

今日靠自己買左第一部車

幾萬買架二手hiace，揸咗幾年拎去劏仲有錢賺，笑住咁劏

2日前都買左第一部車

咩車 我重未拎到車 初一先有車

點做到二手車個價錢仲好過嚟新買返嚟#clap#

A200

靚仔 不過我係bmw fanboy

本身都有睇過bmw,但一入過benz內籠，真係返唔到轉頭

問題就係呢架就係我恨咗好耐嘅車，但學生jj冇錢翻新，又有銹，波箱又就難

渣多7個月等保險完應該拎去劏，換新車

NE121

明明標題應該係分享一d唔捨得既故事
但係成個post都係老千成功呃到下家
喜極而泣既故事
我屌你老尾

有 最後一晚陪到凌晨唔捨得走

屌你老味你班柒頭個個都喺度偷呃拐騙

First car 爛鬼N首1.5日本車仔有咩好唔捨得先

拿
乜嘢偷呃拐騙啊
亂咁講信唔信我報警拉你
車友俾你試咗
架俾你上又唔上
真係要完全冇壞靚仔買新車啦唔該
但你又冇錢喎

冇

我first car 1 字比我2 字
但有問題， 幾個月放咗買second car 都係1500cc
基本上 second car 先開始玩
人地0 字轉比我1 字
都玩左2 年有d 唔捨得
後尾搵到dream car 先放
原本架車內外都幾靚
下一手車主係垃圾南亞仔
好快就拆散哂部車28 car 見佢賣
係有d 哂料唔捨得

有啲車啱feel就啱feel，唔關舊/多手數事嘅

咩車嚟？

係

大學個時 搵啲簽證就到期大陸人買車 通常都會賤賣 大陸人有返咁上下錢 通常都keep架車好好

架車擺咗上28car賣，每逢有人睇車就會心up一排
就會擔心下首會唔會亂操機器又響喉又大包圍又尾翼
改到鬼五馬六
雖然到依加都未賣到，但係都好忐忑

岩岩賣左

如果唔係新車到左 應該唔賣算數

好撚多仆街賣家

見到上面堆comment, 都係買0手車算

我嘅first car係03年camry。當時讀完書要返香港，所以就平讓比朋友。我個朋友到今時今日都重揸緊。

可以考慮經原裝車廠買

我都有諗過想用一蚊賣比朋友，但係大前提要佢應承我好好keep住架車

mazda3

睇咗個post就知傻鳩先買二手

我鬆咗口氣，買架車返嚟整花幾個位，冇整過冇保養過，牌費差唔多到期前成功賣到。

Lm

對住舊爛鳩鐵喊？

點解樓上咁多人做仆街野仲要講到好威威咁
香港真係變撚哂質 成班溝哂大陸種